抗爭海報時間、地點、日期集中討論區

我經常會喺facebook貼呢啲海報做宣傳，但連登啲海報太分散，唔知喺邊度搵，所以開post,希望大家可以集中啲方便我share去facebook group度宣傳

最好啲海報係打橫，因為facebook封面好衰，唔可以放大縮小，只能夠上下移動

唔該

推到置頂
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

]